有無人用緊apple watch第三代

我仲用緊第一代想問下兩者最大嘅差別係乜嘢，同埋值唔值得升

推

用緊1重好健康, 無事唔會換

要上一定係上4以上
粒U差太遠

4好似下左架搵黎搵去都搵唔到

本身用緊第一代
前幾日買左第五代

知唔知仲有無邊到有得買第4代 我見豐澤果啲好似無得買咁

賣晒貨尾就冇

有隻3既4g版放，用左半年放到依家

用緊3代 1月買 正正常常

長開lte 啲電用到幾多個鐘？